究竟d今日打嚟約聽日見工既公司係咩心態?

駛唔駛搵你秘書做 appointment

駛唔駛就埋你等埋你食埋團年飯先，有個新開始

如果in完即刻問你聽日番工得唔得咁係咩心態？

急住請人，有伏

Urgent!!!!!!!!!!!!!!

內定完搵幾個閒人陪跑

on9公司，唔撚做，hr咁做野法

真？

agger 正常工邊有咁等人用 等多一日都唔得

約第二日見工, 不了.
見完就叫你返工, 不了.

係
之前見果份 hr 串過馬撚
仲叫我即刻應承offer
最尾reject jor

Aia工伏唔伏

𨳒你老母，依家你求人人地比機會你仲呀之呀佐，唔撚鐘意就自己做老細，學乜撚野去打工？

賤種乞衣,乞上網乞到傻撚左呀

你呢d廢人，返乜工吖，去攞綜援啦！打斷埋對腳仲有傷殘津貼添呀廢人！

講廢點都比唔上你啦 九十幾蚊上網錢都比唔起

快撚d起身返工啦不孝子，垃圾都不如。

what 7 u say

星期5打黎叫星期1 in
點睇?